港鐵好波 又carry晒其他公交

我搭港鐵900蚊

港鐵可能係世界上最好既公交

公乜撚嘢交
你老母係公交？

你老母係公交, 你冚家都係公交, 公開性交呀屌你老母

母交

公交都唔識？
你第一日落泥香港牙？

班雙失廢青開始酸

見佢地發晒矛就知咩事啦

公你老母交 香港字都唔柒識

咩野香港字呀
樓主個個字都係繁體
咁都唔係香港字呀

唔識公交果班係新香港人黎？

吉魯姊講得好

公交有咩問題牙

好多新移民連廣州話都吾識

不得不支持鈢䥖鈅鋨了

派錢! 派錢!

今次有咩事？